# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 21:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 14:59+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "OHLC"
msgstr "OHLC"

msgid "Open"
msgstr "열다"

msgid "Close"
msgstr "종료"

msgid "Modelling scheme"
msgstr "모델링 계획"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Initial balance"
msgstr "초기 잔액"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Fixed"
msgstr "고정"

msgid "Range"
msgstr "범위"

msgid "Execution delay"
msgstr "실행 지연"

msgid "Min (ms)"
msgstr "최소 (ms)"

msgid "Max (ms)"
msgstr "최대 (밀리 초)"

msgid "Value (ms)"
msgstr "값 (밀리 초)"

msgid "Remove symbol"
msgstr "상품제거"

msgid "Open panel"
msgstr "열린 패널"

msgid "Order entry"
msgstr "주문 엔트리"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "DOM Trader"
msgstr "DOM Trader"

msgid "Market Depth"
msgstr "시장 심도"

msgid "Time & Sales"
msgstr "시간과 판매"

msgid "DOM surface"
msgstr "DOM 표면"

msgid "TPO Chart"
msgstr "TPO 차트"

msgid "Account performance"
msgstr "계정 성능"

msgid "Market Replay"
msgstr "시장 리플레이"

msgid "Range of replay:"
msgstr "재생 범위 :"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "Build from"
msgstr "에서 빌드"

msgid "Executing type"
msgstr "실행 유형"

msgid "Do you really want to stop Market Replay? This action will delete all test results."
msgstr "당신은 정말 시장 리플레이를 중지 하시겠습니까? 이 작업은 모든 테스트 결과를 삭제합니다."

msgid "Symbols"
msgstr "심볼"

msgid "Ready to start simulation"
msgstr "시뮬레이션 시작 준비 완료"

msgid "Start simulation with selected symbols"
msgstr "선택한 기호로 시뮬레이션 시작"

msgid "No symbols to simulate"
msgstr "시뮬레이션 할 심볼이 없습니다."

msgid "You need select symbols to start simulation"
msgstr "시뮬레이션을 시작하려면 선택 기호가 필요합니다."

msgid "START"
msgstr "스타트"

msgid "Start simulation"
msgstr "시뮬레이션 시작"

msgid "STOP"
msgstr "중지"

msgid "Stop simulation"
msgstr "시뮬레이션 중지"

msgid "Simulation is active"
msgstr "시뮬레이션이 활성화되었습니다."

msgid "One step forward"
msgstr "한 걸음 앞으로"

msgid "Pause simulation"
msgstr "일시 정지 시뮬레이션"

msgid "Caching history: "
msgstr "캐싱 기록 :"

msgid "Trading simulator"
msgstr "거래 시뮬레이터"

msgid "add symbol"
msgstr "기호 추가"

msgid "Switch between full/short mode"
msgstr "전체 / 단색 모드 간 전환"

msgid "Specify Trading Simulator advanced settings"
msgstr "트레이딩 시뮬레이터 고급 설정 지정"

msgid "Add symbol for simulation"
msgstr "시뮬레이션을위한 심볼 추가"

msgid "Trading Simulator current state"
msgstr "트레이딩 시뮬레이터 현재 상태"
